連登老豆：點名指要代表美國人民，感謝中國國家主席習近平。

美國總統特朗普於社交網站貼文，感謝中方應對新型冠狀病毒的努力，並點名指要代表美國人民，感謝中國國家主席習近平。
特朗普表示，中國一直努力遏制病毒傳播，信息具透明度，值得高度肯定。

侵一路打字一路笑

侵似串緊佢

翻譯：你死你事，唔洗旨意我幫手

佢每次讚支那我都覺得係有骨

笑騎騎，放毒蛇！攞明串小熊維利

有啲野得佢地兩國啲高層知？
講到個tone咁奇怪

全部反話

佢唔可以當災難咁講
否則點好意思仲用貿易戰屈錢
支共好可能借人道理由走咗貿易協議啲數

你個名配呢張圖

侵：睇你點死！夠膽同我玩嘢！

我地老豆唔係所羅門咩

唔係囉 KOL黎咋佢

果個係契爺